\section{Távoli kódbázisok}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Távoli tároló csatolása}
\begin{verbatim}
$ # git remote add <repo name> <repo url>
$ git remote add origin git://github.com/bukulin/git_eloadas.git
\end{verbatim}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Távoli tárolók frissítése}
\begin{verbatim}
$ git remote update
\end{verbatim}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Távoli branch-ek}
\begin{verbatim}
$ git branch -r		# távoli branch-ek listázása
$ git branch -a		# minden branch listázása
\end{verbatim}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile,fragile]
  \frametitle{Távoli változások alkalmazása helyben}
\begin{verbatim}
$ # git fetch <repo nev> <branch nev>
$ git fetch origin master
$ git merge FETCH_HEAD
\end{verbatim}

Vagy rövidebben \\
\begin{verbatim}
$ git pull origin master
\end{verbatim}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Változások publikálása}
\begin{verbatim}
$ # git push <repo nev> <lokalis branch nev>[:<tavoli branch nev>]
$ git push origin master:master
\end{verbatim}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Távoli branch torlése}
\begin{verbatim}
$ git push origin :<torlendo tavoli branch neve>
\end{verbatim}
\end{frame}
